%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Resume for Kevin Dugan
\documentclass[margin,line,Fr]{resume}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\name{\Large Kevin Dugan}
\updated{Septembre 2012}
\begin{resume}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Contact Information
\section{\mysidestyle Contact}

	1502 C Airline                          \hfill t\'el\'ephone: +1 (979) 415 - 4802          \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	College Station, Tx 77845         \hfill  dugan\_kevin@neo.tamu.edu  \vspace{0mm}\\\vspace{-4.5mm}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Objectives
\section{\mysidestyle Objectif}

	Recherche une opportunit\'e \`a l'international pour r\'ealiser un doctorat dans le domaine des sciences de l'informatique avec applications \`a l'ing\'enierie nucl\'eaire. Les sujets d'int\'er\^et sont tourn\'es vers les mod\`eles de couplage multiphysique de transport de neutron et les mod\`eles de transfert de chaleur.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Education
\section{\mysidestyle Education}

	\textbf{Texas A\&M University}, College Station, Tx \hfill  Ao\^ut 2011 -- pr\'esent \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	\textsl{Master Ing\'enierie Nucl\'eaire} \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	Moyenne Actuelle: 3.842/4.0\vspace{0mm}\\\vspace{-5mm}%

	\textbf{Texas A\&M University}, College Station, Tx \hfill Ao\^ut 2007 -- Mai 2011\vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	\textsl{License Ing\'enierie Nucl\'eaire} \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	Moyenne: 3.547/4.0\vspace{0mm}\\\vspace{-5mm}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Skills and Abilities
\section{\mysidestyle Competences} 

	\textbf{Comp\'etences Techniques}
	\begin{list2}
	\item \underline{Langages de Programmation}: C++, MATLAB, FORTRAN, PERL, PYTHON
	\item \underline{Mod\'elisation}: Etats Transitoires des R\'eacteurs Nucl\'eaires, Ecoulement 2D, Analyse d'incertitudes
	\item \underline{Traitement de Texte}: \LaTeX, Microsoft Word \& Excel
	\item \underline{Codes Nucl\'eaires}: SCALE, MCNP
	\item \underline{Exp\'erimentations}: Neutron Activation Analysis, Gamma Spectroscopie, Instrument Calibration, Reactor Operation, Radioactive Material Packaging, Robotic Arm Manipulation, Environmental Surveying
	\end{list2}
	
	\textbf{Communication}
	\begin{list2}
	\item Pr\'esentation des r\'esultats du travail r\'ealis\'e pendant un stage d'\'et\'e \`a ORNL \`a la r\'eunion annuelle du NEA \`a Paris avec 30 experts internationaux. (SEP2012)
	\item D\'eveloppement d'une proc\'edure \'ecrite pour un nouveau proc\'ed\'e d'une structure nucl\'eaire qui une fois impl\'ement\'e a augment\'e les revenus de 22\% (JUL2010)
	\item Guide pour des visites d'un r\'eacteur au public avec des termes non techniques pour que des individus non experts comprennent
	\item \textbf{Langues}: Anglais (Langue Maternelle), Fran\c cais (Usuel)
	\end{list2}

	\textbf{Organisation/Management}
	\begin{list2}
	\item Acc\`es non accompagn\'e autoris\'e \`a un r\'eacteur nucl\'eaire
	\item Responsable de l'op\'eration en toute s\'ecurit\'e d'un r\'eacteur nucl\'eaire de recherche
	\item Management de cinq \'etudiants pour assurer la s\'ecurit\'e li\'ee aux radiations \`a un r\'eacteur nucl\'eaire de recherche
	\item Coordinnation d'une \'equipe de volontaires pendant le projet d'Eagle Scout pour Sweeny Independent School District
	\end{list2}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Publications
\section{\mysidestyle Publications}

	K. Dugan, J. Ragusa, D. Lebrun-Grandie,
	``Hp-FEM Automatic-Mesh Adaptivity Applied to Two Dimensional Neutron Diffusion'',
	\textsl{ANS Winter Conference}, November 2011, Washington D.C.
	
	\vspace{-2mm}
	L. Vasudevan, K. Dugan, A. Tijerina,
	``A Standardized Approach for Low Level Waste Quantification at the Texas A\&M Nuclear Science Center using Gamma Spectroscopy and ISOCS Mathematical Calibration Software'',
	\textsl{National Health Physics Meeting}, June 2010.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Work History
\section{\mysidestyle Exp\'erience Professionelle}

	\textbf{Assistant de Recherche}  \hfill  Ao\^ut 2011 -- pr\'esent \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	\textsl{Texas A\&M University}, College Station, Tx \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	Department of Nuclear Engineering \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	\underline{Description de Projet}: Construire un mod\`ele physique relatif l'analyse de r\'eacteur. La m\'ethode propos\'ee utilise la m\'ethode des \'el\'ements finis qui utilise la librairie FEM Deal.ii \'ecrite en C++. La physique mod\'elis\'ee est l'\'etat transitoire de la diffusion de neutron avec deux groupes et la conduction de chaleur non-lin\'eaire. \vspace{0mm}\\\vspace{-5mm}


	\textbf{Stage d'\'Et\'e}  \hfill Mai 2012 -- Ao\^ut  2012 \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	\textsl{Oak Ridge National Lab}, Oak Ridge, Tn \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	Reactor and Nuclear Systems Division\vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	\underline{Description de Projet}: Constuire un outil pour la suite SCALE qui \'evalue comment les incertitudes influencent le comportement de k-eff. Cet outil g\`ere \'egalement les situations o\`u les param\`etres d'un mod\`ele sont d\'ependants et o\`u diff\'erent mod\`eles sont li\'es.  \vspace{0mm}\\\vspace{-5mm}
	
	\textbf{Op\'erateur de R\'eacteur/ Healkjsdfl;jicist} \hfill  Mai 2009 -- Mai 2011 \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	\textsl{Nuclear Science Center}, College Station, Tx \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%
	\underline{Missions}: Un op\'erateur assure l'op\'eration en toute securit\'e d'un r\'eacteur nucl\'eaire et r\'ealise les op\'erations de maintenance sur le r\'eacteur (1MW TRIGA). Un lsakjdl analyse des \'echantillons collect\'es sur la structure nucl\'eaire et conduit des exp\'eriences utilisant le r\'eacteur. \vspace{0mm}\\\vspace{-5mm}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Academic Awards
\section{\mysidestyle Prix Acad\'emiques} 

	\begin{list2}
	\item \textbf{INPO Fellowship} -- Recherche financ\'ee par l'Institute for Nuclear Power Operations (\$25,000 pour 1 an)
	\item \textbf{Houston Livestock Show and Rodeo scholarship} -- Donn\'e \`a un lyc\'een qui  se d\'emarque scolairement (\$ 12,000 pour 4 ans)
	\item \textbf{Nuclear Regulatory Commision scholarship} -- Donn\'e \`a un \'etudiant qui se d\'emarque par ses performances dans le domaine du nucl\'eaire (\$ 10,000 pour 1 an)
	\item \textbf{Health Physics Student Presentation} -- Arriv\'e premier \`a la pr\'esentation annuelle de recherche des \'etudiants de l'association HPS - South Texas (\$ 250)
	\end{list2}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Certifications
\section{\mysidestyle Certifications}

	License d'Op\'erateur de R\'eacteur Avanc\'ee   \hfill  Effective: 9 Novembre 2010 \vspace{0mm}\\\vspace{-7mm}%
	License d'Op\'erateur de R\'eacteur  \hfill  11 Mars 2010 -- 9 Novembre 2010 \vspace{0mm}\\\vspace{0mm}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% References
\section{\mysidestyle R\'ef\'erences} 

\begin{tabular}{@{}p{6cm}p{6cm}}
\textbf{Dr. Jean Ragusa}			&  \textbf{Dr. Brad Rearden}				\\
Tuteur de Recherche				&  Directeur du Projet SCALE				\\
Texas A\&M University			&  Oak Ridge National Lab				\\
College Station, Tx				&  Oak Ridge, Tn					\\
t\'el\'ephone: \textsl{disponible sur demande}		&  t\'el\'ephone: \textsl{disponible sur demande}		\\
e-mail: \textsl{disponible sur demande}		&  e-mail: \textsl{disponible sur demande}		\\
\end{tabular}

\begin{tabular}{@{}p{6cm}p{6cm}}
\textbf{Jerry Newhouse}			&  \textbf{Dr. Latha Vasudevan}			\\
Directeur des Op\'erateurs				&  Charg\'e de S\'ecurit\'e li\'ee aux Radiations				\\
TAMU Nuclear Science Center 		&  Texas A\&M University				\\
College Station, Tx				&  College Station, Tx					\\
t\'el\'ephone: \textsl{disponible sur demande}		&  t\'el\'ephone: \textsl{disponible sur demande}		\\
e-mail: \textsl{disponible sur demande}		&  e-mail: \textsl{disponible sur demande}		\\
\end{tabular}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Miscellaneous
\section{\mysidestyle Autres} 

	\begin{list2}
	\item Apprentissage du Fran\c cais \`a l'Universit\'e Paris La Sorbonne pendant un mois (JUIN2010)
	\item Obtention du rang d'Eagle Scout (AVR2006)
	\end{list2}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\end{resume}
\end{document}
